點解政府揀今日宣佈撒回，好簡單

因為佢以為九月開學，街頭會冷靜哂，點知冇所以咪要急急腳，希望大家知道

屌,咁又唔見佢69個晚就講

緊係唔係

係因為狗共驚老美國會下星期個議案

6月9都唔似而家

你估中攬炒怕乜

佢真係想9月冷靜哂就唔會係831搞太子恐襲火上加油啦

應該一早部署好,趕在人權法之前

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

明顯佢控制唔到差人